Filename:MN-GAMEO
ClrText
""[DISP]
""[DISP]
""[DISP]
ClrText
"=====GAME-OVER====="
If Mat M[9,S]=666
Then "Selvisit ulos kaivok-sesta hengissä,      onnittelut!"[DISP]
Else "Et selvinnyt kaivok- sen kauhuista...     Ruumiisi löydetään 3vmyöhemmin onnettomuu-den tutkinnassa."[DISP]
IfEnd
ClrText
"Olet nyt kuluttanut  turhankin suuren osanelämästäsi tähän pe- liin. Sinäkin aikana olisit voinut tehdä  jotain hyödyllistä."[DISP]
ClrText
"Valitukset sun muut  voi osoittaa ->->->->->->->->#Nicd @40 Quakenet"[DISP]
ClrText
"BEGIN CREDITS"[DISP]
ClrText
"Pelin idea: Nicd     Koodaus: Nicd        Juoni: Nicd          Kenttädesign: Nicd   Muu: Nicd"[DISP]
ClrText
"Betatestaus: Nicd,   Re-opener,           Nahka-mestari, Latz  Aika: Vaajakosken    Lukio"[DISP]
ClrText
"Laskin: Casio FX9860GRahoitus: Pappa      betalar"[DISP]
ClrText
"Muut kiitokset:      Tihku, pal-lo, IM,   middie-, TeMe, #BaFe,NovaReon, xenophics, Virtuoosi, ZarD-..."[DISP]
ClrText
"Paina [EXE] palatak- sesi päävalikkoon."[DISP]
666->W
Return